我警告你地班暴徒唔好破壞香港既主要高速公路

如果主要幹道爛左搞到我地好想返工既港豬返唔到工既話我地一定搵你地算帳，所以我警告你地班暴徒唔好破壞香港既主要高速公路，特別係龍翔道，屯門公路，吐露港公路之類多數人返工必經之路。

東廊

唔好 班手足走唔到

膠post
...點搞爛你教我呀?

收皮啦又一隻想被罷工自己乜撚都唔表態既港豬

之前見過外國啲暴徒係地盤執埋啲十字搞，風炮，大鎚打爛曬啲石屎路，搞到啲車完全行唔到，如果香港啲廢青暴徒照學我真係頂你個肺

收皮啦，我想返工叫先叫你班廢青咪搞搞陣

有心罷就咪撚係度曲線求人咁撚肉酸啦
自己表態啦

得啦，唔好搞爛吖嘛

善用不推文回覆
麻煩用下腦
考慮清楚你做嘅嘢
係針對政權（政府合署、警察）
定係打擊面太廣（好似之前塞鐵咁）

我只係代表大多數沉默既香港人，叫你地唔好搞搞震